1010就嚟完約, 續約定轉台好

請出招

轉數碼通預定

我都係1010 俾緊3xx個月 10gb plan 諗緊轉咩好

你得0同1可以轉

我比緊366~

諗緊轉 smartone, 3定sun好

轉sun都係用返同一個network架喎

3同cmhk一樣廢

中移動168抵屌 信用卡自動轉帳平多10蚊，用咗一年網速
都ok

我又唔覺, 我之前就係3+cmhk, cmhk 在mtr 基本上人多既站就load 空氣, 反觀3 都仲load 到

sick 嘢

我csl反而想轉1010或數碼通

巴打 1010
觀塘同東鐵綫上到網嗎？？

csl同1010用同一個network。

好唔好並不是別人說好唔好, 也不是邊一個最好
最好的是你常在的地方收得好, ok?

我插左 SMT and CSL
常在點: 屋企和公司收得最好是SMT
不常在點: 一些商場 / 別人屋企, CSL收得好過SMT

好用咪照用lo

數碼通

之前搵到呢個呢度嘅巴打轉SMT

1010網絡優先會好啲

如果一個月都未必搭到一次地鐵
平時都係巴士小巴 或者火車 用咩台好？
而家用緊csl $316得8gb 覺得貴同唔抵
之前用3 行山/去到郊區就收唔到

1010附送啲service幾好，我生日送咗支香檳